電腦清泉係咪sleeper?

無燈
我自己之前以為好型,用落先知好撚殘眼,都係無燈最好

點搵個用得嘅舊箱都難